csl iphone xs plan入

本身係csl用緊$408無限上網月費plan
呢家有sales同我講
iPhone xs 256gb 預繳9099 回贈後每月$338
咁出底唔底

出年6月先完約